想搵一套 吸血鬼/靈異 外國 電影

應該有20年前，關於吸血鬼，靈異
一開始有個男人 訓左喺到（好似浸喺水到，定 訓左喺棺材到） 跟住 復活咗，個男人中長頭髮

之後另一個主角 因為佢復活 而嚇醒左

以前有線 電視 成日播 有無人知咩名

推推

好想睇返 幫下手

twilight

唔係 10幾 20年前的

吸血迷情？

no

猛鬼差館

Mummy系列？

dracula 2000?

有無詳細少少？

正確

巴打好勁 唔該晒